單春吹大左啦，原來連周興哲都比唔贏

連登班單春迷唔係話單春喺國語地區都好紅？同Jay不相伯仲？
點知由華語一哥變華語四哥
係咪已經過氣

周興哲好紅

你即係話陳奕迅紅唔過周興哲？

單春迷不願面對

單春已經半放棄香港人

依家啲歌都唔好聽 好似啲人就斷氣唱到死死下咁

都唔係既，起碼都仲會出廣東話歌

其實單春不嬲都係咁是但求其愛咪啱曬單春嗰種講故事既style